舔共萬萬歲？愛馬仕推400萬支那「五星旗包」 網酸：醜到爆

香港反送中牽動許多台灣飲料店表態外，日前才引發抵制潮，就連許多國際大品牌也紛紛發表聲明，對於「中國主權」問題做出回應，最近網路上流傳一款愛馬仕鱷魚皮經典手提包，大紅色的外型上頭印的是「中國五星旗」。

愛馬仕（Hermès）是法國著名時裝及奢侈品的品牌，經典的柏金包更是讓許多名媛貴婦趨之若鶩，一個要價都是數十萬台幣起跳，甚至高達上百萬都有，然而就連這樣的高端品牌都要向中國低頭嗎？

最近網路上流傳一款「愛馬仕五星旗柏金包」，鱷魚皮質搭上大紅色系，經典外型看起來相當大氣，但是仔細一看卻發現，包包上頭印的是五顆黃色星星，排列起來就是中國五星旗，把愛馬仕包包做成中國國旗的樣式，引發許多討論。

這款包包的標價是11萬5962英鎊，換算台幣大約是439萬左右，讓許多網友大酸「這也太醜了吧」、「那隻鱷魚可能會氣死」、「強國人必備」、「七月可以拿來避邪用」，就連中國網友也不領情，直言「無法用言語形容的醜」、「這什麼騷操作」、「誰買誰傻逼」、「這馬屁拍到馬腿上了」。

不過有網友解答這是訂製款，幾年前就有了，不過近期許多國際大品牌都紛紛發表聲明，法國紀梵希（Givenchy）、義大利凡賽斯（Versace）、美國Coach等，都因為觸犯中國所認為的主權問題而相繼道歉，對於這樣的行徑外媒也直言就是「放不下中國市場」。

柒撚到
比我個奶共老母都唔撚會要

好似串緊d愛國人士咁
用外國貨說愛國
住係美國說愛國

成百萬個袋

做咩話自己支旗醜

好撚似淘寶淘返黎咁

五星旗
你估係美國,英國國旗咩?唔係政唔政治嘅問題,美感都差得遠啦,五星旗真係娘到爆

一個字
柒

鱷魚LLM

唔買/買其他款=唔愛國

痴撚咗線 核突到癲

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

拍馬屁係得
但係唔好直接插入前列腺囉

出個垃袋又可以呃到啲愛國人士既錢
依舖真係啲錢自己送上門
依間野識玩呀

愛國人仕快買

其實呢招好高
做得呢行啲designer點會唔知個款柒到仆街
但又要賺班蝗蟲錢 就整咗款咁柒既袋出黎
啲蝗蟲又唔可以話佢柒 否則唔尊重蟈旗
有番正常taste既人當然唔會買
但係班暴發戶土豪見到蟈旗就濕曬
寫埋中蟈限量版就個個都狗衝去買
班鬼佬就可以一邊賺蝗蟲錢 一邊恥笑佢哋

情況同當年夕爺幫中共填首北京歡迎你一樣
唔係hea做咁簡單 係特登整到有幾柒得幾柒

嘩屌

犯左大陸國旗法?

點解？

曲線話班支那狗無taste

那隻鱷魚可能會氣死

為左錢，有無廉恥

國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 商 標 或 廣 告 。
咁樣計唔計廣告?

支那國旗唔可以咁樣用

有冇大陸喱會用

好撚核突

㭍到核爆

好醒
用盡辦法賺支那人錢
然後笑9你bad taste

咁多國家點解只係整五星旗包？

識玩

點都有浸番茄炒蛋嘅感覺

有陣柒味

如果我係隻鱷魚肯定死唔眼閉

共匪：國旗作商業用途，侮辱國旗

侮辱鱷魚既最強方法
真真正正既不得好死

快啲買啦中国人
你哋大把錢

唔係啊嘛...

算尻數啦
在商言商
賺錢再算
反正利潤奇高

主動玩臭自己品牌

個品牌咁搞一搞跌成個class

好似賣哂

同樣袋係🇺🇸🇬🇧就係靚

照計，一入強國及港澳範圍即拉

其實持平講
一個咁土氣嘅國旗
可以俾佢整到冇咁土氣，起碼有啲design
已經好犀利

唔知點解覺得美國旗英國旗fashion好多

鱷魚皮一格格咁似分裂

拎住呢個袋出街分分鐘比人打

同感
而且個袋仲要柒到飛起

我覺得用鱷魚皮又幾有寓意

淘寶都無咁柒

咁撚醒呢個時候玩啲咁嘢

如果同supreme 合作 釘多個supreme 既牌 再加句邪惡軸心 唔知會炒到幾多錢

值一球 中国人真係好愛國旗

咁樣玩臭自己個brand

嘩屌隻手嚇死人咩

好撚柒，叫甘比買

香港同大陸都唔合法
搵鬼用

應該連中國人都唔會買

呢個似係名牌反擊戰,你話我分裂支那？我就奶畀你睇,仲要大大啖,你唔買就係唔愛支那！個marketing好勁！

又話愛國嘅，明星應該一人一個咁買啦

反正一定有人買

賣一個都唔知賺幾多。

邊個明星唔用，就係支持港獨台獨藏獨

5星旗 真係唔錯嫁
我屋企 塊抹腳布 都用5星旗

14億護旗手一人買一個啦

同係國旗系列
印英國旗嘅product正咁多

隻鱷魚好慘

原來愛國係咁貴不了

世界級嘅設計

諗起果隻夾

港女我曾經覺得人生一定要擁有一個愛馬仕
現在不了

買又死唔買又死

擺明係曲線笑鳩大陸人啦
又有得賺到盡

咪係囉 特別係近期po乜鳩我支持警察 乜鳩可以來打我
買啦 咁撚愛國

口講愛國個D都係用IPHONE

經典外型看起來相當大氣，但是仔細一看卻發現，包包上頭印的是五顆黃色星星

是否需要驗眼？

買假貨，打個卡，撚有人知

11萬歐羅

護旗手呢?

呢d先醒
咁嘅垃圾賣比班on9閪又賺一筆

咁香港人著黑衫飲喜茶點拆

血染

玩出火就真
個brand就咁玩完

名牌好講一樣野
邊個會用
如果係主要係貴婦會用，就買既人就會想用，覺得自己都係貴婦
係一個image 既素造，係互相吸引既
Hersme 就次可能玩死自己

柒出國際

真係識做生意

十幾萬個小蛆蟲買得起咩

傳給10個人，祝 好人一生平安

四百萬啲有錢人放個屁都冇咗啦
同埋Hermes有啲款二手市場都有價有市
你可以當係投資工具
雖然呢個柒款應該會大跌價

你怨就怨當初設計國旗條友乜鳩美學都唔識啦，呢支旗放落任何產品都唔會好睇

,

護旗手快啲出黎買啦笨柒

係香港攞依個袋會唔會犯國旗法...

文宣應該即刻吹風
抗爭者為市民爭取到減租免電費

五星旗整情趣內衣，性感胸圍有冇得諗

不買就是不愛國

大劉一定即刻買 以表愛國心

愛國人士快啲一人買一個啦

低級紅 高級黑？

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

法國識玩

d間公司好賤
提早關門竟然扣ot錢

公司班管理層唔俾我哋員工係自己嘅社交平台發表任何嘅立場
搞到啲同事都unlike 晒啲關於民主嘅社交平台

因為公司有班垃圾管理層好鬼得閒成日喺度睇人哋啲Facebook

食墨汁意粉唔小心彈到個袋，算唔算污損國旗

嚴重侵犯國家主權！

屌 有冇咁樣醜樣呀 做到自己個BRAND CHEAP哂

蛇皮 定 鱷魚皮嚟？

將莊炎神性既咯旗圖案做成手袋係侮辱咯家行為

我估過唔到中秋個袋就

買得你牌子都係崇洋婊子，你仲出中國旗，on9 Hermes

好柒，我有2個Hermès男裝袋，依家想飛咗佢落街

畫娥添手

d護旗手唔買返個點得呀

好嘔心

灰之杯

嗱 又證明左鬼國唔明支那國情啦
人地愛國 淨係會係網上用iphone發表出黎 你去王府井 你係唔會見到有任何人披國旗係身架

同個班人差唔多

小弟讀art

我覺得依招係好高

完全係嘲諷緊大陸幾撚materialistic 同盲目愛國既心態

仲要配合埋個廢佬 100萬論

佢出依件貨 買果個on9

design明顯係柒比你睇

醜到我起雞皮

Btw不买不是中国人说丑的都是不爱国

成百萬好少事
再貴既都見唔少

問題個款真係
邊個會想買支國旗出街

如果逼我用攞出街，唯有斬撚左對手佢。

護旗手一人買一個

靚到

中國人快買

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

「那隻䲔魚可能會氣死」

喺蝗國, 用國旗黎做設計唔係犯法架咩

愛蟈仕

咁樣好尊重國旗咩，食野滴左落去佢地係咪坐牢

國王的新衣
邊個強國人敢話醜

支持北京及內地同胞依法享有言論及集會自由

仲要sold out添

典到圓

抽水得黎又抽埋「水」
啲鬼佬真係mean

Send俾咩angelababy，楊千嬅仲有一大班中國女明星

唔用依個袋就唔愛國

真心
講愛國都唔夠美國人愛啦
人地將國旗當撚左花紋咁
愛國同時有美感
五星旗 算啦
平時扯下旗 打下飛機算啦

愛國人士必備

下，好適合支那人喎

國旗國歌法
買左返大陸用係犯法

符合大陸人品味

柒

同陰間connect

如果佢出多一隻用 union jack
唔知 d 人會買邊隻呢

唔知仲以為淘寶貨

拍錯馬春袋

買個比何妖老婆用

聽講已被支那豬買到斷貨

唔犯大陸法例？

唔買即係唔愛國

肯定係侮辱國旗罪

啲支那暴發户一定好撚頭痕
買左又好似好笨柒
唔買又好似唔撚愛國
今鋪愛馬仕大細通殺

幾十蚊既淘寶袋都唔夠佢柒

護旗手何在

印本美國綠卡落去仲好啦

相信冇咩人會買，第一個袋太醜，第二中國呢個地方都太醜

根本9畫買又有錢賺 冇人買又可以串9中國人愛國

話醜樣果d侮辱國旗喎

邊個唔買就係賣國賊

666真他媽的醜

講還講…

護旗手唔買仲叫乜嘢護旗手

心水清

玩國旗係唔係拉得

玩國旗容乜易成間舖拉人封艇

蝗國上流唔買黎用就係唔愛國反共顛覆國家

連名牌都俾終國摧殘到
果然五千年歷史

柒到癲

一睇就黑人問號

好有盂蘭氣息。呢位p圖大神有sense

窮L注定愛唔到國

晒撚左條鱷魚

係咪辱緊支那

嘩屌，奶共奶到

支那人自己都唔買啦

不推文

比人當淘寶貨笑死你

打擊生育率
加深aging problem
係人口控制嘅好物

整幾隻就回到本

其實係咪曲

中國人展示愛國情壞嘅時刻到了，尤其是喺微博大大聲話自己係護旗手嘅共港偽人

強國有錢既都唔係中國籍，更加唔會用中國野
整個中國國旗款target customer 究竟係咩人

我是护旗手

隻紅色勁撚柒喎

唔買即係唔愛國啦

首先班中國人一定唔會買

奶共嘅最高境界

啱呀
賺撚晒中國人啲錢

唔買=反黨